有無90後有玩黑膠

自己就岩岩入左黑膠碟呢個大坑
聽開粵語曲多
唔知有無90後嘅巴絲打交流下
身邊一個傾嘅人都無

我有玩, 但我聽80年代至90年代既歌

我都係呀 呢啲要聽番舊歌先有feel

完全同意

Danny Chan, Sam Hui, Gor Gor

呢啲我都有聽
哥哥啲黑膠愈黎愈貴，好多都買唔起
仲有徐小鳳、梅姐果啲我都幾鐘意
你係屋企人儲落嘅黑膠定自己一張張買番黎？

自己買, 屋企人果d比阿麻掉哂
我聽男多, 女既比較少!
旺角/深水埗好多二手碟, 但有時我會買全新

深水埗真係鋪頭我只知兩間
全新係新出果啲？我見好多黑膠友話全新買唔過，音質同舊版相差好遠

睇左
有冇90後有玩腳膠

屌 我睇左玩黑絲

我都係

音樂台

我聽啲黑人既soul 正撚到

買開歐美膠

有無推介？
新手仲有好多嘢未發掘

歐美我只係識比較出名果啲

廣東碟得隻霧之戀
外國野多
想問下有無大師推介有無咩窮撚之選音響組合插黑膠機好

想問下有無人願意開個tg gp做交流分享
好想得閒同人交流下分享下啲好嘢

其實新果d d聲已同CD無分別
只係made in Japan, 膠比較硬同靚d

買左哥哥隻為你你鐘情同stand up
200@二手
開心享受中

邊到買到咁平

所以我都係買番舊版
好想去台灣新馬果啲地方尋寶，平好多

睇錯玩腳膠